對鞋濕咗嘅臭味好難頂

搭緊地鐵 忽然聞到陣味 好想嘔

好似係你身上散發出黎

行遠啲囉

小妹聞完自己隻腳 好香

攰得濟唔想郁

咁繼續聞啦

比我聞下係咪真係香既先

點知佢係princejoyce咁款